{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051358",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 넘버25 동해역점"
    },
    "text": "その宿は総客室数35個です。 近くの電車駅にはKTX東海があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 新築できれいで静かなところで、位置は少し曖昧ですが、海辺の近くよりはダウンタウンの近くで遊んだ方がいいと思います。 ほとんどのレビューが清潔さと優しさについて言及しており、おすすめの場所です。 エレベーターはありませんが、寝具が新品なので楽だという意見もあります。 宿は建てられたばかりなのできれいな施設であり、駐車が便利だというメリットがあります。 しかし、人里離れた位置と周辺の飲食店やコンビニが不足しており、リニューアルをしたものの、古い匂いがあり、値段の割には良い宿ではないという意見があります。 客室は清潔でアメニティとタオルが適切に提供され、リラックスできます。 ただ寝具に髪の毛が見つかるなど、清潔の面でよりきめ細かな管理が必要だという意見もあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何個ですか？",
            "answer": "その宿は総客室数35個です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅は何駅ですか？",
            "answer": "近くの電車駅にはKTX東海があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語として使用できるのは何語ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどこですか？",
            "answer": "位置は少し曖昧ですが、海辺の近くよりはダウンタウンの近くで遊んだ方がいいと思います。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "ほとんどのレビューが清潔さと優しさについて言及しており、おすすめの場所です。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "エレベーターはありませんが、寝具が新品なので楽だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿は新築できれいな施設ですか？",
            "answer": "宿は建てられたばかりなのできれいな施設であり、駐車が便利だというメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に飲食店やコンビニはありますか？",
            "answer": "人里離れた位置と周辺の飲食店やコンビニが不足しており、リニューアルをしたものの、古い匂いがあり、値段の割には良い宿ではないという意見があります。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さはどうですか？",
            "answer": "客室は清潔でアメニティとタオルが適切に提供され、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "寝具の清潔さはどうですか？",
            "answer": "ただ寝具に髪の毛が見つかるなど、清潔の面でよりきめ細かな管理が必要だという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 368
    }
}